乔恩·塔弗是酒吧老板、顾问，也是电视节目《酒吧救援》的主持人。酒吧拯救：流行病版| jakemeth | 2020年9月15日|财富
Flyvjberg说，导致超支不可避免的根本原因包括主办单位没有能力扭转其决定，或者没有机会通过推迟项目来节省成本。想主办奥运会吗？计划超过预算|菲奥娜·祖布林| 2020年9月14日|奥齐
资料来源：安德鲁·曼格姆奥齐马的许多国际球员在本赛季期间都与东道主家庭住在一起。美国的小镇能在棒球小联盟的流行中生存吗|查鲁·卡斯图里| 2020年9月14日|奥齐
当流感大流行迫使人们远程工作时，内容就成了影响者、名人和节目主持人可以从舒适的家中创造出来的东西，通常是通过他们的iPhone我们的目标是成为一个巨大的市场：NTWRK正在为年轻一代带来livestream商业| Kayleigh Barber | 2020年9月14日| Digiday
我们计划的下一集书友会将由我再次主持。如果你的公司没有规定怎么办？（奖金插曲）|玛丽亚·康尼科娃| 2020年9月12日|畸形经济学
当我们在加勒比海开会的时候，杰弗里自己主持会议，他不仅是一个令人愉快的主人，而且是一个令人愉快的人。下流亿万富翁的双重生活与斯蒂芬·霍金的海滩派对| M.L.雀巢| 2015年1月8日|每日野兽
现年36岁的凯尔·迪特里希（Kyle Dietrich）是华盛顿一家晚宴的主持人。参加晚宴的每个人都失去了一个人|萨曼莎·莱文| 2015年1月6日|每日野兽
在他的图森庄园，他是一位亲切的主人和好邻居。李·马文的自由帷幔微笑背后的故事|罗伯特·沃德| 2015年1月3日|每日野兽
在节目的早些时候，主持人查克·托德问他是否理解并承认黑人害怕警察。给警察的备忘录：批评不是攻击|迈克尔·托马斯基| 2014年12月28日|每日野兽
四个月前，NBC新闻主管黛博拉·特尼斯（Deborah Turness）突然将这位“会见媒体”主持人赶下台。大卫·格雷戈里的“会见新闻界”驱逐事件在华盛顿被曝光|劳埃德·格罗夫| 2014年12月23日|每日野兽
说着，主人狠狠地踢了他一脚，使他在人群的喧闹声中嚎啕大哭。《奇闻轶事》和《趣味预算》|各种各样的
我自封的主人叫古德尔，他向我挥手示意，让我坐到一张椅子上，然后在对面坐了一张。原金|伯特兰·W·辛克莱
当他们离开时，每个人都很抱歉离开，而他们的主人对他的客人的离开感到遗憾。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查尔斯·詹姆斯·威尔斯
小房子周围有许多朋友和熟人，他们都很开心，也很欣赏这个婴儿。Alila，我们的菲律宾小表妹玛丽·哈泽尔顿·韦德
旅馆的主人埃尔默·斯派克（Elmer Spiker）蜷缩在火炉旁，借着灯光看书。山谷战士|纳尔逊·劳埃德